點解劉馬車同鬼王都係自戀亂搞女仔

但劉馬車就窮到食老綜，但鬼王就可以呃毒撚錢發達